去大家樂食一人火鍋帶私伙食材同乞兒有咩分別？

利申： 見過有人帶米粉／肥牛／雞扒

唔知仲以為佢去街帝

腥港人先咁做
兩個人一個爐 仲帶野食

屌...
諗住過兩日開呢個TOPIC比你搶左

知你有錢啦
吹咩
乞兒會偷拎食材入大家樂
Kai少陣啦
傻仔先會唔帶私伙食材
入面d野飲野食貴成三四倍 你話貴少少我都算
關你撚事咩死傻閪
返去屋企問呀媽拎零用錢啦
錢唔是噉嘥的
乞衣 有錢買野食？

咁快有戇鳩仔入座

狗都唔食大家樂 上次叫左個米線
碎過大陸狗個心 用羹都夾唔撚到
又縮皮 烏東都費撚事prepare
逼你加錢買包裝烏冬
加湯又唔係湯 多數都係水
我返撚去吉野家就算
濃湯冇得頂

大家樂 比你加果D湯只係花奶溝熱水

吉野家 > 大快活> 大家樂> MX

而家先知原來真係咁乞兒

on9帶曬野full gear食個飯都仲話人乞兒
人地要高質素享受一個低質邊爐有咩問題

帶d鮑魚醉雞和牛去做乞兒先

飯都難食啦仲叫米線

大陸人直程拎人哋食完未收走既爐來料打，打完帶走！

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

原來乞衣開post笑人乞衣